自N號房事件後，搵緊韓片關於呢類的片

暫時睇左
素媛
媽媽不哭
玩物

推介素媛

仲有《熔爐》

嚇死，睇個topic仲以為你搵緊N號房入邊d片

素媛 7.5分

媽媽別哭 7分

玩物 5分